瘟疫過後，料全球向中國索償，最終引爆三戰

「武漢肺炎」令全球各國面對龐大的經濟損失。而中國隱瞞疫情，料將會成為各國秋後算賬的目標。

如果各國要求中國賠錢，中國可選擇直接賠錢，或者寫欠單借據，無論如何，都會增加中國的欠債。

或者，國際社會迫中國賠錢，一筆勾銷所有尚欠中國的債務。

無論是自願或者強迫，最後中共都會面對強大經濟壓力。

睇返歷史，割地賠款令國家面對沉重壓力，就會激發愛國主義及民族主義。

就好似二戰既希特拉，德國面對凡爾賽條約，致使德國人支持納粹主義。而習近平亦可以照辦煮碗，引爆三戰。

一個打全世界？

大陸人邊撚度夠膽 寧願苟且偷生 都唔會放手一搏
如果真係打8成解放軍都會臨陣逃走

推！

當年德國都差唔多係咁啦，唔係日本仔撩美國分分鐘贏埋

不過支共同當年嘅德國水平差咁遠

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

相信香港人嘅下場將會好似猶太人咁

咪係lor 我就唔明差咁遠點解佢可以咁臭串都睇死佢唔會打

會唔會仲有國家堅持奶共,非洲加新加玻

而家既支那隨時連當年都德國都贏唔到

近代咪剩係打過越戰

百國聯軍

如果中國唔想打其實好易
引d病毒入去再爆多幾波
做返受害者
其他左膠國見到就唔會想打

期待睇下今次邊個唔識死企埋去支那個邊

解體咪冇事囉🤣

我唔想打仗呀
不如香港人為中国犧牲下，將香港割讓俾英美做賠償算啦

最緊要

一隻支那人都唔好放過
一個不留

邊有咁爽唔好彩死咗當陪手足啦我地一定係磨心兩頭唔到岸架la

上兩個庚子年
慈禧太后對八國宣戰
又唔係未試過

好有信心可鞭屍

雖然開始緊但點都唔會6月就搞掂囉

洗濕左個頭 而家奶哂野
我諗支那國內比雜帝既壓力真係好大 先會放手一博搞鳩全世界

咁似清國時代咁

義和拳 射豬斬羊圖

跟住八國聯軍

中共今次係百國聯軍

鳩噏貴

支那而家係得罪埋班契哥契弟先大劑

零戰同三戰都係一樣,支那單邊被萬國圍砌,唔會好似你地諗咁嘅.

點解佢會咁有信心？ 講到好似預知咁！

爆左再講🙏

勸你D細路唔好同D中國人黐得太埋,個個都邪架.
你同泰國仔日本仔美國仔果D玩未好囉.

唔好睇少習近平嘅左傾冒進主義
歷史上共產黨嘅決定往往會出人意表
當年8964嗰陣，都有唔少人相信會和平收場
點知結果急轉直下，鄧小平決定出兵清場

如果為咗保政權，玩出兵未嘗不可
多數會出兵台灣，睇吓美國佬出唔出手先

有意粉國幫佢

中共堆領導人全部家人資產在歐美，照計唔會打

打鳩台灣都唔出手？

佢有邊次中過

索償就要賠架拿？

祼跑就算啦，唔洗跳樓

HongKongers are ready

而家咪開波了台灣囉
唔係做咩成日咁多軍艦走去台灣海峽度走來走去

講左10年啦,從延坪島講到依家.

打飛機就有

支那敢郁鳩第一島鏈美帝真係同你死過

打條撚咩, 搞到俄佬依家都爆緊武肺
依家連俄佬都想做撚低支那

唔會

全世界打中國
中國唔敢打台灣 又唔會打澳門
最後出兵打香港

冇興趣睇佢跑
播冰冰片就原諒佢

當年德國可以威成咁，係因為冇美國。

死人日本仔拉美國落水。

支支全國都係得個講字，一打就縮返入老個閪度架啦，支那90後巨嬰會為国家面子唔要自己條命咩

個個等緊台灣仔部口罩機
你覺得中共開台灣波各國開唔開佢波？

將小學雞同希特拉比？

我親眼看過飯bringbring做愛流出

你要告上國際法庭都要支那肯先擺到單case上庭審

果個係咪叫台灣？

總有投機者 不過投落支那就

大陸佬連同東亞d小國打都唔敢 發動三戰？

農曆6月4日

黑社會爛仔挑釁就當開左波
咁大陸仔同印度人互擲石仔咪印中大戰？

咁係咪應該表明立場呢 唔係仲想食兩家茶飯呀？

香港人要表明 要脫離中國

需要英國幫助 脫中獨立

主戰方…

中國VS全世界

三戰﹖
似聯軍2.0多啲

佢哋做到啲咩？係戰場種咖啡同煮蝦麵？

俄佬都係中共受害者，伊朗又係…
支共搵邊個組隊﹖崗比亞﹖

你班蟻民負責比錢之嘛
打仗不如打自己蟻民

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

之前個個都話想打

香港早就係支那控制。
破壞自己地頭對支那一啲好處都無

我要打十個

冰冰片呢

而家佢咪破壞緊香港囉
打自己點會冇可能？

打你反對既市民而矣。

死都要帶多一兩個人頭落去見手足

人地德國係真民族主義。日耳曼精神。

中共嗰啲民族主義建基於金錢利益上。之前玩排日，都係政府俾錢班自私自利嘅人民上街。冇錢收，真係理撚得你。
文革前都有班一絲民族主義嘅人，文革後真係算鳩數。你唔批鬥人，人地就批鬥你，養到成班人都變到自私自利。邊撚到可以利用民族主義，齊心協力對抗其他國家。

個post笑撚死
打晒飛機

第三次世界大戰

打三戰一定有中東佬想抽水打美國, 俄佬又會向西打過去
實亂過亂葬岡

agger

奧斯威辛都係德國佬控制架

百國聯軍之役

三咩戰呀，八國聯軍就有

會呀
好似猶太人死咗幾百萬香港人之後
就會搵個應許之地復國

你啱
係仲差過

鍵盤死士出動

喂你唔好咁講
班支那閪到而家都仲覺得自己五五波

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係同時打台灣及香港呀

中國咁臭串 係賭緊西方根本唔會有實際行動 以為佢地都會實行綏靖政策
等於侵侵當選無幾耐 貿易戰未爆發之前
其實好多中國人都不以為然 以為美國佬只係講下

依家係一場賭博
如果中國賭贏左的話
習近平就係中國人的民族英雄
一定係最大贏家

一堆阻膠再加上第三世界陣營，隨時係少數先進文明面對龐大第三世界軸心國

經濟差多失業咪將產能轉去軍工

到時就係軍國主義化，加埋中國四周全部都係敵國

諗都無諗過一百年前既事會係廿一世紀重演

WW3全球死三分一人架

用把口打交就最叻

又係呢D 吹水新聞

Population Zero 都未驚過，三分一？

唔覺得有三戰 因為支拿軍事力量連印度都唔夠打

係。如果唔係做咩玩生化戰，用病毒侵歐美，就係驚炸到支共資產其實世界大戰已開始。

猶太人雖然失去國家 但起碼識做生意
利用做資本家的機會建立政治勢力 搵機會去重建國家
但香港人只係識返工同做港豬
有錢的香港人更加係無祖國 離晒地
香港D有錢佬根本無政治鬥志
到依家都唔明白政治對佢地有幾重要 咪又係任人魚肉 真係晒氣
係得李+X心水比較清

adsfioefjsfjls；fjds；efnl；；eef；fefe；uisa；

美國會為台灣出兵

白痴。
支那人點會認數

兒登仔真係天真

佢理得你
總之就係佢霸返嚟嘅 整爛佢 佢有乜所謂

你都on9, 而家邊個想打仗。
核彈滿天飛，又生化武器，又網絡戰
乖乖地食埋地球剩返d 資源好過啦，打麥鳩

乖乖地？

我想講 習近平到底知道自己犯咗幾大嘅錯未？？

係呀，各國唔好搞事呀，而家科技咁進步，慢慢享受成果啦

大家都有核武 打J咩

機會好微

我會覺得
先唔講核彈
以前冇長距離導彈呢啲好毀滅自身國土嘅武器
的確會比較容易打仗，尤其大蝦細，同幾個打一個
將心比己
如果自己係有返咁上下規模嘅國家
今時今日，會唔會走去主動同有長距離導彈武器嘅國家打仗？
就算最後真係打贏仗
自己嘅國土，經濟，人民嘅損傷
我相信會比以前舊時嗰時，嚴重得多
而且仲會益咗冇參予打仗嘅國家

後果自負

共軍
外戰外行 內戰內行

其實都係放核彈

核戰喎

大大要打

咩五五波
支那必勝

初期德軍科技世界第一

百國聯軍 討伐支那

湖北、湖南、江西、陝西、山西、
雲南、江蘇、浙江、安徽、福建、
廣東、廣西、貴州、四川、山東

宣佈獨立

故宮條約？天文數字賠款賠唔起就打

1900年，（清光緒二十六年）八國聯軍之役，英、法、德、美、日、俄、義、奧等國派遣的聯合遠征軍，為鎮壓義和團運動所引發的戰爭。
1960年，中國處於三年大饑荒時期。
2020年，發生2019冠狀病毒病疫情，以及發生2020年國際金融恐慌。

又燈。。。

輸撚硬嘅仗打嚟做乜
不過輸撚咗仲好，等班支那人正式知道自己先係世界毒瘤，強國強條撚毛

支那早兩日好似話自己一架航空母艦去日本海？
俾人記晒聲紋，以後打乜鬼

你係咪調轉咗？係全世界打一個

解放軍係對內，打仗識條鐵咩

on9評論追數追到要打仗真係我聽過最on9嘅三戰理論

萬一真打仗會好多支那逃兵

呢條撚樣鳩噏唔洗本，次次都彈出嚟講埋啲戇鳩嘢，之後又唔中

割地求和
就割香港俾美帝啦

其實中共有冇能力射到美國本土

到時國債多到痴線
有可能地方政府唔肯咩呢條數
到時真係解體

等睇支那滅國

問題係佢會唔會承認有隱瞞疫情先？

Push

所以佢咪spin唔關自己事囉

可唔可以參軍幫手打中國

一係賠
一係打

唔好燈啦連登仔

割地算啦
我要做美國人呀屌

18 樓跳水 期待 破世界紀錄

支那：賠咩呀 夠膽就打過

全球：

一單還一單
美國參戰遲早既問題 歐洲被德國統一 或日本統一亞洲 都唔符合佢既國家利益
日本仔一係面對做足準備既盟軍
一係先下手為強 面對憤怒既盟軍

其實驚就驚在俄狗會搞事
未必會幫支那，但搞美帝後門

但成堆5毛支那應該比人洗腦洗到以為自己銀河第一

第一次就話係病毒共公衞生，第二次就生化襲擊，証據唔需要，美國同盟友就係就係

我驚佢台灣都未攻得陷就比人輪咋

有，射完又點，一樣滅國

又燈

真係唔信病毒會引起WW3，歐美國家向支共追數又點，支共一定唔會理，支共睇死歐洲得把口，美國d航空母艦中哂武漢肺炎，點樣打WW3 ？

第3次世界口交大戰？

咪住先，如果世界各地承認返中華民國，咁咪沒有共產黨嘅新中國

咁中共應該依家打
反正都係比其他國家一滅
依刻博一博可能仲有一絲機會

我覺得中國版被爆係會推翻個政府多D

練定世界各國版sir this way

香港人呢個時候一定要表態歸邊
聯合埋歐美一齊屌鳩支那
千祈唔好唔出聲今次國際線一定要打
俾歐美睇到香港人嘅意向
香港獨立 唯一出路

最重要係維尼無希魔既所謂人格魅力令班小粉紅忠實fans
亦都無hugo boss 幫佢設計軍服令班小粉紅踴躍參軍

加上文革之後四荒八無, 全國都係巨嬰無賴, 點會有咁多真心膠捨命去保家衛國

永久割讓香港

唔係日本拉美國落水 係美國對日本實施禁運
日本一係等死 一係直接打

將chinazi同nazi比實在侮辱德國人
而家頂多似洋務運動嘅支那咋

支那唔夠打咩依家？一隻二手空母就夠抽啦
支那出兵啦

割地
割香港 台灣

迫不及待想玩玩了

可以俾台灣正名先

睇死支那既核彈，只可以響本地爆…

真係打先算啦，咁多奶共國

點解你覺得核彈會放到出黎﹖
你估你想自殺之餘你旁邊果條友會唔會阻你﹖

岩呀美國政府幾多猶太人
遲d中國政府全部香港人

咁又吹得太大

push 推上報

連登仔點解咁鐘意FF會世界大戰

打Hi咩CCP
依慣例應對百國聯軍應該CCP只會
割地賠錢了事！
今次可能同之前唔同嘅可能係
全國上下爭住要割出去

呢排個個吹風 已經三戰咗

其實事實都係咁

中國無人幫 對抗全球

老解只係一堆欺善怕惡的泥公仔

咪撚燈啦，仆街，想燈好強國呀?

最後返去春秋時代
幾十個諸侯國

如果割地係咪香港好大機會畀人割出去？😚😚😚
定係台灣大機會啲？

打閪咩 中國人淨係識打自己人

打台灣

當年朝戰咪打過17國聯軍

樓主咪撚智障啦
老實講鬼佬爆得咁勁係因為佢自己on9唔理唔剩姐
我地香港人停工冇撚得出街玩嘅時候佢就係到開p開演唱會
唔撚死都冇用啦
仲告

我反而會先念當香港一有外軍入來，班狗第一時間渣水炮車逃走上廣東

仲有個半月
支共真係收皮我地就唔追冰冰片下落囉

first time?

無知一問，如果割左香港，我地生活會點影響？
港幣會點？

德國人係真愛國
中國人?

18樓跳去17樓平台姐

你太唔清楚歷史
樓主講既引爆過一二戰
無論賠唔賠都Great Depression
實打

割讓香港畀美國please

無俄佬飛機幫手一早收皮

一定要啦 唔比 就全球杯葛佢 叫支那食自己

中共建末日地堡睇黎預計得到

第三次世界大戰❎
✅

一齊唔還債
一係出兵

負皮係因為將六月四號寫做6/4

唔好FF咁多啦！第1個日落帝國已經會繼續奶啦！第2個會奶鞋底嘅就係拜登

ww3? 發夢啦！

仲有海量左膠

意粉想二連敗

大家都有核彈 點會打
經濟戰就有機會

咪膠啦當年冷戰咁多災難，越戰、韓戰、古巴危機
最後咩事都無，三戰根本唔會有，一發生就係核戰冚球鏟戰後有生之年都係軍政府專制，唔會比民主你選

中美只係要錢，但唔想核冬天，令後代全部死曬或者畸形
就算發生，都只係2nd Cold War，你估三戰好好？
好多人會死：你、老婆、男友、隻貓、SP、FD、波友...
唔死都生活慘痛唔好話打機上網煲劇打波行街睇戲食飯揼骨叫雞，一開戰，糧食電力自由短缺是常識吧，你唔想當兵，都有徵兵制，唔當就叛國，判死刑/監禁，可能被迫做解放軍，被美軍射殺/打殘

你咁想死，咪自殺重新開局囉，咪鼓吹三戰，搵人無辜陪葬，係咪反社會人格？人係求生，唔係求死，傻仔先咁低能陪你玩打食雞打上腦，一日到黑想開戰。一開戰，中美扔核彈落嚟，受益嘅唔係我，亦唔會係你。

btw叫主戰政客食屎啦，又想借機擴大權力/清洗人口，清清下連自己同後代都清埋咁低能。正一歷史毒瘤，隔一輪就生一批政客想開戰，你哋同原始人傾唔掂就打架有咩分別？瘟疫會好返，經濟會復甦，但希特勒永遠係希特勒。

俾你燈一燈立即唔會